#求救 0432 屯門富泰頌泰樓 10 樓 有狗隻未有出示搜查令，想爆入搜手足屋 求街坊增援，幫手去嗰度了解吓

推，from 抗爭個group

有應該好大聲閘嘈到幾層
有無人附近？

幫推
不過呢個鐘數有啲難

推左先
無事就拉返

推

依個時間好危險 幫推

Push

救人

推左先

咁撚仆街夜媽媽爆門?
推

狗黎架嘛

發覺佢地好鐘意呢d時候搜人...

下？吊

#屯門富泰
0456 五警增援 有盾 入左樓 應該上去

咁撚癲 用咩爆門？

Cls

我睇下有無嶺南手足可以幫

即推

CLS

夜晚晚希望街坊未瞓...

其實狗跟蹤，頂多知邊層
點解會知埋單位？

推
希望屯門公海班到馬

推推

係咪乜9督灰反暴力熱線

應該唔係跟… 而係已經咬左
先至會上單位搜

無理由咁易
黑警追完果層
然後咁岩有藍絲同層望到？

跟蹤都唔知邊層啦
冇理由搭lift 返自己果層咁唔小心呀
應該睇片認左人 咁就好易搵到住邊

通常換返衫先入樓，看更咁都知

如果勇bb應該繞路返屋企無咁易跟到喎

唔洗增援

但可以了解咩事

咁都要黑警一早比相保安

This this

仲要唔要人，準備出緊

自推依個

P

咁岩未瞓，需要增援？
有無打俾星火or民陣律師？

正仆街……
有機會同琴日圍大興基地有關

Stand by 先好啲

手足唔好開門，佢地應該暫時吹你唔漲

exact address...? wow.

呢d 時間

手足千祈唔好開門呀。

比狗咬左知佢地址機會大過cctv trace返/ 跟蹤跟到

例如被狗咬之後都會有你名同id 咁要搵返住址唔會好難…

有無人影到相知咩事

情況穩定即係點?
狗走左?俾人捉左?

Makes sense.
Thks.

同問
搵定星火/民陣幫手穩陣啲

幫手推

幫推

幫推！！！！

唔洗再推住，跟進中

驚手足有事，手足千祈唔好開門

Good morning sir

屌你老母就係阿sir

嬲得濟唔記得不推文

Good evening sir

你老母比阿sir屌梗

push

真係好鍾意尊重d狗

Sir乜嘢

有無事 ? 推

仆街啦 依家先睇到 有冇最新更新？

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

Pish

頌逸泰後門 成晚都有至少一架狗車 輪住泊喺度

其實咁算唔算非法搜證？

有無人可以update下

cctv好重要
避免私刑

咪同佢講無搜查令唔比入，乜都上網求救，大個仔要自己處理

屌癲狗

不推

Sir!!

11.2

有冇發現唔見左好多錢？

佢地專揀清晨拉人
搏你一定喺屋企瞓緊覺

你老母就比狗輪緊
乜撚野叫唔洗推呀mon post狗

最後點？

支持香港警察，大家得閒去屯門區支持下面幾位警犬，屯門𠎀出青年，何福堂中學𠎀出校友翁曼龍(定龍樓)，譚伯羽中學𠎀出校友任潔峰
同任潔敏(兩兄妹寧泰樓)，陳家俊，譚俊杰

富泰人渣

琴晚係富泰走 大約十二點 已經有保安趕去
手足可能已經比狗搞緊

cls乜9啊咁都得diu

可能抄過身份證